又話a9 唔會over heat？

sony d機好日唔出firmware
出得即係唔係好野啦

罪大

冬天當暖蛋用

出得即係fix左？

overpriced

遲啲出warning, 不等於改善散熱問題囉

_____ d機好日唔出firmware
出得即係唔係好野啦

5d4 拍4k 片唔會過熱，因為3GB/ min

點先唔overprice ?

所以呢?

$3600 咪唔overprice

明明就三旗艦中最平

富士boy係咁上下

中意標籤就標
唔知你地邊句睇到我屌sony 好出firmware 了

講多次, 不嬲鼓勵FF 買sony, APSC 買富士, 做個普通消費者都要歸邊

自己做fanboy就要屈埋人地